支那會話WW3開端係中美貿易戰，美國搞出黎

而唔係陳同佳/逃犯條例/病毒

係林奠

最衰都係佔中